大灣區投票是救火隊！邊區要救你就屬邊區！ #志森與志豪

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20200803
大灣區投票是救火隊！邊區要救你就屬邊區！
#志森與志豪

志森與志豪
148K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com